Проект: MISHKI -------------- (Находится в рабочей ветке mishka-2)

Группа: Anonimus ------------ (Бобылев Алексей and ...)

Проект написан на препроцессорах PUG и SCSS. Собирается на таск-менеджере GULP



gulp dist - для сборки проекта

gulp server - для запуска сервера

    Исходные файлы закидываются в папку SRC
										/fonts - шрифты
										/img - Картинки
										/img/sprite - png картинки которые будут собираться в спрайт
										/pug - разметка блоков на pug
										/sass - стилизация блоков на scss
										/scripts - js
	Полученый проект сохраняется в папке DIST